有冇人秒回下我 - 食煙判死刑

留個名
再潛

rip

食宵夜

想4

樓主想自殺？

why

信唔信我噴鳩你

真
講左我心裡面嗰句

同過狗姐燭光晚餐 你問我答

噴到你咪噴

食煙嘅應該拉曬佢打靶
屋企人都冇情講

此風不可長

你又想殺樓主？

冇啊 我番通宵 狗姐番office hour

見都難啊 好似亂世情侶果首歌咁

唔恰你了

你藍我就藍

真

餓了

浮狗

乜你又係返通宵咩

花花！

又爆post

飲緊櫻花味酒

我認輸啦好未
比你閃盲左

係啊 今日day off

狗b 而排典牙

我bb點啊

join

唔kai心了

橙狗

歪

支持

好頹廢

同我撐緊枱腳

ching G持

有冇汽？

小妹都係

馬爺 做咩架

Hite

5開針。。。

唔開心

好飲咩 之前食放題飲Hite啤酒冇口味咁

唔好比佢醉 然後你扮醉
你話馬馬鐘意左佢好耐 叫佢接受我

搵唔返個靚仔？

大家乖乖地做好朋友ok?

唔知點解好想去聯合國/荷蘭做野

唔想留係香港 是咪好事

你多人搵緊係啦

唔重要既人先會唔記得覆

好撚正呀粉紅色麵

原來佢有女朋友琴日仲去咗接佢放工

今日唔恰

邊有人想留

咁就真係未見過
櫻花味係味少少甜？

渣架 三養唔食黑色

溝第個

5想dum低屋企人

好矛盾。。。

有冇試過唔係用gp
佢想唔應你都難啦

想食特別啲
好似冇咩甜味

55

咁你應該好重要了

what should i do

帶埋佢地去

今日同女朋友拍完拖

佢地5six english

香港百佳好撚稀少

咁飲下啲燒酒啦

平時同fd飲 都會燒溝啤 幾易入口

真 去韓國鋪買

我覺得麻麻

ff完未

買比我未

一包

選擇好煩

點夠食

好好食

你都唔識忍嘅

我記得你post過啲1234567圖 話真係想點會唔理你

食少d煙...
對身體好，對人地好
及......對自己JJ好吧...
做乜事要食煙咁煩惱？

我唔會架 你會開話題就得架啦

罰你因間去買支忍

我地呢度啲人唔食煙
但8成人忍酒

你咁識開話題 邊夠你玩

唔煙唔酒 +1

勁

地址唔該

吹啦你

我都唔鐘意講野

已經唔信你了

我懶搵 你睇返自己咪知囉

唔明就算

橙

介紹下

睇返我同個飯友嘅對話

飯友個啲就冇所謂啦

Ha ha...
我都係...但差唔多戒到酒了...

酒要戒架咩 話唔飲就唔飲is ok

首先要有仔

岩岩想講

就係冇
求介紹

摩摩愛你😘

摩摩鍾意咩類型?

mk水

佢鐘意我

毒撚唔識mk

大隻

點解你會知

我

@水水

媽媽?

大隻水

型了

yyyyy

hi

點解呀
去邊呀
水水

馬馬

真毒馬

同浮雲搶消防仔

我驚中酒毒麻...
我頂多係飲蘋果酒輕微酒精
或少飲咁
我之前1日1打生力啤
或4枝紅酒架...
諗返起都驚驚
嘔時仲恐怖...

就黎12點 又要點算毒撚人數

1左先

你唔理我

miss u

我唔miss u

boom仔

Mean到

好過繼續浪費時間

agger

狗姐好好 再搵過啦

說出事實都唔算mean既

我見到好多大酒既bb版 好q

不過我試過真係會唔記得覆果陣既女朋友 係所有人都冇覆

自摺到收工 忙撚到仆街

買哂佢

拍過拖

好得意 仲有bb啤酒

我試過睇完唔記得覆個fd
隔咗一兩個月先覆

得閒睇唔得閒覆 我成日睇完都咁

連bb都唔放過

係

唔hi禾

辣姐

熊仔

豬姐

冇架啦

連登你唔會唔覆

唔怪得狗姐唔要你

真野唔准講

你對我都好mean

今日先同狗姐拍拖

快訓

好多屁

我會

一定有

訓未

你覆左

典解

@狗姐

唔知，岩岩渣渣都係咁

啱啱番到屋企咋

好努力吹緊頭

浮一陣水 轉頭再潛過

咁夜

有街出

煲仔飯啲fd

浮個雲

聽日有咩行程

潛個水

即係咩

去鎮海

有咩做架

is

唉

鎮住個海 @定海神針

今日行咗13公里

散步去

只是火車頭要受死刑

要凌遲

鎮住雲雲

潛落深海

一吹就散

hi甜甜

ok我去

幫你吹

下次試下飲凍檸奶
幾好飲

會噴屎

完了

深海都同我爭

藍了

藍過你

贏了

睇花

我夠肥

贏黎有咩用

下次join

吹吹吹

睇錯填海

散了

我今日人行左23000步

佢咁肥 一個都填滿太平洋

你啱

好遠喎你

藍藍天空高掛我的夢
深海潛入最深追逐確與眾不同

花家姐

扔我落海

你同果果散左

邊有

有無買野

你緊係
有無係弘大睇人跳舞

我係花c9

行過黎

做咩仲唔訓

咁樣會捱壞我bb

買左好衫 公仔 袋 水晶球 好似係

散散散
說散就散

過2日先行

關我咩事

水晶球？你係毒巫婆？

好多dee dee

我怕我bb都太夜訓啦

收穫多到

都似喎

你打比佢
哄佢訓啦

殊！！！

Oppa

咁你飛過來 接走佢

魔登魔登🔮世界上邊個最豬！

真變窮餃

00後啦已經

我想了

別怪她

毒窮餃

別再傷心對吧

水晶球反映 一個叫餃子既人

愛惜生命

狗姐

我老

公仔都買埋

Come

Real

你返黎啦～～～

講真野

狗姐好好

有新bb

我點會死

Me so real

橙了

好

公仔訓床自己訓地下

好好好好遠喎

係呀！花師奶

想洗好多錢

破產 了

我訓佢地上面

壓死哂佢地

阿吉呢

行十個鐘live

佢好似去石田同學屋企呀

我地願意

石田好q

點解咁多正皮

唔係要過海咩

被願意

全部時間都係返工個陣用

佢地愛我

台主多fans

仲好搞笑

游埋水

即刻多左負皮

我好中意佢

我都係

招人妒忌

今晚啪兩罐redbull

爆血管

第二罐未忍

忍咁多做咩

報到

一隻綿羊
兩隻綿羊

煙鏟要死

今晚唔想眼訓砌堆佢

CLS

一啲都唔好笑

我見到自己啊

？

有冇人

？？？

咁早你晨運？

水水

餃餃係咪痴左線 覺都唔訓

我落左街啦

自己一個？

Btw 原來我地個名 叫水餃

岩先見你叫水水 我又叫餃餃

想食

得4度

咁餃咩咁傻豬 落街

係咪接行程出發 定做咩事咁早出發

我夢遊

你估下

點估喎 咁多種可能 我估你訓唔著

咁識玩？夢遊都應到機

我叻啊

但有必要咁早出去咩 就算早一個鐘
都係6點咋喎

我飲左兩罐 有兩對啊

你不嬲都叻架啦

做咩飲咁多

今晚唔想恰眼訓
搞掂完 終終有假放
但係星期日收朝早
又要追更 返星期一10點

個星期日 好似都唔算假期咁

我都想咁叻

好似冇得休息咁 追更好辛苦

叻叻餃

有啊 冇得休息 點同你傾計

有定冇啊

我意思係如果冇得休息 又點同你地傾計

你點知今日會好天架？

希望在明天丫嘛

未訓醒

要希望在今天

決定左 天天都好天啦

你明知今日要早起 尋晚又唔早啲訓嘅

最好係

訓唔著

減肥？？

對

你還好吧

好耐冇見狗姐了

召喚

good 減到就好

狗姐真係好正

有冇圖

康記真心唔喜 唔鐘意同人輪機

對住個海做 好正

咳咳

收工啦終於

但聽日返1030 轉更冇得返夜了

你真咳 定想比人知你係到？

病了？

肌肉馬

2星期ja ma

想長夜

真咳
幫我禁住個口ok?

對身體唔好

咁你對手做咩？

仲有少少咳咳同鼻水
但好左好多了
琴日返工要帶位，叫唔到出聲
一大聲啲就想咳咳，唔出聲返而好地地

兩星期轉一次 好似仲唔好喎

有冇食藥啊

打機

皮皮都好勤力 除左正職 成日都返PT

摸摸

岩先餃幫你禁住左 你可以慢慢打

精神餃 點解咁精神

我訓醒了 架車唔好訓

而且pt唔係為左錢
係去幫手為主而且同啲同事玩得
我成日比人R左返工
毒撚而家兩邊都唔洗返嘅話就會係床度訓成日
禁手機

sweet

皮皮好乖 你份pt咁忙

Me so sweet

Join

係
有冇黎偷睇過我?

佢唔乖啲點養我地 靠晒你啦

搵日過黎搵你食野

皮皮

媽咪

帽

叔叔

Okk

乖女

唔乖啦

我想見狗姐

見過未

你地食野，我做野?

幫你一齊做

Hi

我都想
你又唔比圖我睇

你冇人工喎

全部藍字

咁早啊

秋秋

我就見過了

棍撞棍

我今日5點起身了

全部男人黎

佢呃我

我有圖

會唔會太早

Agger

你比返我咪得

呃你咩

pmed

見過了

會

格格格格

同我格劍

呃我話未出過

琴晚見完了

咁我冇人工

Ok 不過要返工

想睇狗姐同我kiss 既圖？

你就好了

我再比返你

返訓囉

ok

今晚等你

返唔到了

我都要返工
返工格

你嘅錢借係我嘅錢

太多人會見我唔到

無錯 叻喎

Only u and me

琴日發左個奇怪嘅夢

想聽

落街做早操

搭緊巴士

我嘅錢借係我嘅錢

落車 行返公司

發夢我比個女仔溝

我恰陣bye

廢青

咁開心

行返屋企

係
但我係夢裡面真係當佢朋友

叫我豬老爺

好玩?豬老爺

我好好玩

返工？

我愛狗姐

早晨呀皮皮

狗姐琴日用我電話打牒

好波

豬豬

打咩牒？

返11點

返咩？

我都愛狗姐

又追擊

狗姐 早

學你咋 你都追擊緊

狗姐返幾點

我追擊水水

我也愛狗姐

早呀豬豬

10

我知你唔愛 唔好逼自己去愛我

以前有好多同學都返

陳幾何時 細佬我都返過 嗌聲師兄先

會拎晒啲時間去WC 呢埋

準備了

我一路返 好開心

大佬

準備遲到

即刻過檔

仆街火車頭你死您事，害埋人地

有聽佢地講
有叫埋我返，但我係餐廳返得好開心

bb好惡

愛你了

你bb係韓國

好恩愛你地

佢地

雲b又咁早

又射我
濕晒啦

你去旅行都唔叫我既

唔係水槍黎架喎

係雲槍

我地打佢🐎

mk了

說散就散

變酸奶，蒙古美食

🌬☁

雲b

豬b

好眼訓

瞓

唔想返工
有冇人可以養我?

溝返個大隻靚仔

你大隻

返工

得肚腩大

玩

⚽

18cm

點止

射你

頂到上心口

射死你

死左

溝女game不了

隻手幾靚

星期日又比長輩圖洗頻

真？我隻手黎架

唔比死

想幫你含

溝你

得返條屍

手指幼長 指甲又靚

條雲

貓貓

歡迎

我跟佬走

貓貓好慘

早晨

Pybb呢

格里

圖

影左好多相

想睇

Pm

Pmed

繼續自摺

要隔幾耐先可以占

好無聊呀今日

準備食飯

其實沒
只不過咁占同一樣會好無謂

都係

咁早

你做緊咩

冇客啊

好撚痴線 不過我鍾意

食咗咩

星期日冇人

白汁煙肉雞柳飯

聽日又入元朗

餃餃

聽落好膩

做咩成日去

真毒報到

肥仔係食呢d

整車啊

木人

大家好

好累

哈皮放工工
我下個名改做哈皮

me係pt返工狗

我食埋同事個quota

六點

Pm ed

now!

波波球好奸

好惡!!!!!!!!!

我都係 好攰

我搵到好多

奀哈皮

你愛餃餃朋友就好

收工？

辣支

收七啊

辛苦你了

y u cry

儲你同某用戶既人情

不了

皮皮 我愛你

有仔件先串得起
利申冇條件

皮皮壞了!!!!!!!!!!!

又串我

我地返工可以食一餐50蚊以內
我同另一個同事兩個人一齊食3個人嘅quota

係嘅咩

唔係我打人

咁另一個同事唔食？

男人不壞

全日唔見人
偽毒

唔餓？

決定唔會再理佢

應該返屋企食
佢都係早放

咁都好啲

原來有對象
明白哂

唔係對象

唔好睇咁多呀!!!!!

單身狗

Same

你

一齊改名

覺得比人呃咗

偽毒！

真毒今日出咗城散步

邊到睇番黎嫁你
些牙拎

變偽毒了

毒自散步

行邊

thx

唔覺

變左吸塵機了

吸一日半日死唔去既

姐姐

叫我?

我成日都拖住狗姐散步 漫活啊

幾時有同你散過步

原來我地只係城門河邊ff

可惜你只係自己係青山ff

要讚餃

影到我女神變左迷人pink lady

沒了 我愛狗姐

摩摩姐姐

真先算

醉愛狗姐